覺唔覺牙侵同彭斯好耐無出現？

日日都係肥佬pompeo

廢事講多錯多

侵侵岩岩11點先出現完
琴日又出現完先到Pompoe出場
你Facebook follow 白宮啦 日日都出黎日日都live呀

彭斯去負責疫情

比連登仔鬧到唔出來

Btw 好似搵返班農搞連任
而家唔再出黎亂up野又戴口罩 似係軍師手筆